有冇ticwatch pro用家 關於google pay問題

話說隻ticwatch pro係play store搵google pay入哂信用卡後
enable左google pay用完後唔用一陣就會自動disable左個google pay

之後要開返play store特登搵google pay enable返先用得返比$

請問各用家有冇遇到呢個問題
有冇解決方法

好彩未買
睇下有冇解決辦法先

play store 有個app叫 pay enabler
就係比你快速去play store enable果頁
好似特登為呢個問題而設